有冇巴打試過拎住bno去英國

然後同有居英權嘅英國人講自己都係英國人？
咁個有居英權嘅英國人有咩反應？

佢地係會好奇點解有bno